其實西維爾已經讓左曼聯。。。

人地兩隻腳，你四隻腳都唔夠人踢